{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050852",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더원유포리아펜션"
    },
    "text": "ペンションでは、個別のぬるま湯プール施設と団体客のための客室が提供されています。 入室は15:00から可能で、退室は11:00まで可能です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー電気グリルをレンタルするには1回に20,000ウォンを支払う必要があります。 客室内でバーベキューを楽しめます。 また、バーベキューパッケージを選択すると、部屋当たり50,000ウォンを追加で支払い、炭グリルと一緒にグランピングを楽しむことができます。 しかし、冬季はバーベキューパッケージをご利用いただけません。 幼児の基準に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 ぬるま湯の追加料金は客室によって異なり、ぬるま湯の温度は31度から32度です。 ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、駐車場を無料で利用できます。 屋外プールは5月初めから9月初めまで運営され、営業時間は天候によって変動する場合があります。 プールを利用する際には水着とラッシュガードを必ず着用しなければならず、これは無料で提供されます。 駐車場ではキッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、ペット同伴、駐車が可能な施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー電気グリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルをレンタルするには1回に20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは客室内で楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは客室内で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージに含まれるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューパッケージを選択すると、部屋当たり50,000ウォンを追加で支払い、炭グリルと一緒にグランピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "冬季にバーベキューパッケージを利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、冬季はバーベキューパッケージをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児の基準に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の追加料金は客室ごとに異なりますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯の追加料金は客室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度は何度ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は31度から32度です。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは5月初めから9月初めまで運営され、営業時間は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装について教えてください。",
            "answer": "プールを利用する際には水着とラッシュガードを必ず着用しなければなりません。これは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場ではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "駐車場ではキッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、ペット同伴、駐車が可能な施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 560
    }
}